知唔知點解大家唔好賭波

因為 連燈仔